★ 其實離岸戶口 Charles Schwab 同 Firstrade 都免佣，點解連登仔依然仆倒咁去用支那牛牛？

Why

仆街用錯 account

出金要收錢,.
客服好難搵.
利申Firstrade 用家, 客服真係打好耐先有人聽.

買得股票嘅錢，大部分都係閒錢，如非必要都唔會要出金
同埋用 CS / FT 買股票咁耐都未試過要搵客服

Sc點開國際版 用緊ib想轉會

連登仔個個轉身返過c朗，冇得即刻報價，賺少好多

啲新手以為ft係futu開錯咗

用過牛牛返唔到轉頭

呢個好笑

支牛純睇價
成交用FT

我打左4日 每日等一個鐘都冇人聽

去 CS 國際版個網，開戶果陣唔好揀香港(如果唔係會 redirect 你去 CS HK), 揀其他國家例如台灣 之後跟指示填 form 再 upload 就得

支牛賺完拎出黎洗
積分換限量版紀念品都賣到幾百蚊

CS 同 FT 都有即時報價

慳埋啲佣都已經多過支牛紀念品嘅價值

出金要收錢，但你出得幾多次？交易買賣啲佣金夾夾埋埋未仲貴

買得大賠得大好快賺到姐

巴打因咩事要搵客服
CS 搵客服如果唔急嘅可以 inbox 佢地一般 24個鐘內回覆

想申請佢個debit card
係12月頭已經upload左form，但到依家都冇progress
上年申請過一次，一個月後reject我話唔夠balance，今次好夠數
前幾日忍唔住send左email去，都話normal 3-5 business day先覆，真係好難搵

CS int 唔係話唔再出debit card 比香港咩

我記得個時申請 debit card 好快受理
可能巴打俾人 reject 過搞到佢地 process 得慢啲

佢講緊 FT

明白

轉得app嚟都蝕哂價位

牛牛有勳章

我有懷疑過submit type揀左其他 佢唔夠人手處理 於是唔理住。
但其他type睇完都唔適合
都係等下佢email覆

好人一世平安

24個鐘!! 你有冇真係Inbox過佢地先? 次次Inbox都最少3日後先回

之前開戶嘅時候 inbox 佢地好密，佢地真係覆得好快
可能呢排因為武肺所以人手唔夠覆得慢啲？

隨左愛國之外 諗唔到理由

點解, 我想轉IB...

非離岸 而且上星期限買事件

原來你就係腦魔

本身係FT客黎，用BNO開戶
最近想幫屋企人開埋Firstrade戶口
但係FT條友話唔接受BNO

我準備由Firstrade轉去其他，可能轉CS

千萬不要用ft
垃撚圾

冇USD$25K仲有FT之外仲有咩離岸選擇？

樓主呢個係大新聞黎，第一次聽
但點都好過牛牛嘅
所以 CS > FT > 牛牛

因為想換牛牛公仔

有冇巴打ft知點分2個倉
一個炒一個長渣？

CS email仲快

我都轉左ft
睇唔過眼佢地咁樣ban 人交易
同埋冇美國佬保險

本身想轉用ft 裝完開戶再開app.之後就關左
入錢都要睇攻略就算啦
介面已既分到高下 完全唔user friendly
最重要係牛牛入面既資訊都夠你賺返手續費

台灣人都有奶共㗎

CS la

ft

邊間有eDDA 用邊間

牛牛換美金底啲同方便
雖然唔夠ib低

認真問
FT每次交易費用係幾多？

0

我不短炒只玩ETF
所以冇咩問題

去申請先

0交易費、0平台費、0佣金
但轉返錢出來要收35鎂一次

換牛牛書包

ipad 加電話

之前大把人用BNO開戶口都無問題

我了解如果有一皮USD可以申請佢張debit card

每月一次1000usd max waive

不過
每月都有一次免費轉錢出來

寬己嚴人我最叻！

我用支牛炒支股冇問題
你用淘寶食M記就唔得

係25000 USD先可以申

CS 開心使用中

請問國際版同香港版有咩分別

值得開post 講下

真

exact7ly

我都唔知點解
一路用開ibkr, 出金都唔洗錢

你無收到呢個email?

Thank you for applying for a Firstrade Cash Management Account (CMA) – Visa Debit Card. We greatly appreciate your patience. In an effort to shorten your application review period, we would like to invite you to re-submit your application online. This will allow us to process your application sooner, the new estimated processing time will be shortened to 3-5 business days. If you choose not to expedite your CMA application, your paper application will be reviewed as soon as we get to it. The estimated processing time will be 2-4 weeks.

How to resubmit your application online?

Log in to your account online
Go to Accounts ->Profile.
You will find the Apply button located next to Firstrade Cash Management Account. - the process takes about 1-2 minutes to complete
Thank you for choosing Firstrade as your online broker.

Sincerely,

Firstrade
Cash Management Team

我1/2 用bno開户，
2/2 成功開户

點解唔用IB?

請教下，其實以上邊間好用d？
我唔洗計到最平，我想要方便/好介面
我而家用緊間SG既broker，好撚貴，要轉會，開一間就夠

我又係果日開 但到今日都仲審批中...用廁板...

台狗講笑時咪又係中國人

牛牛真心好用，sorry ah

Ft 盤前時間極短

中國人

ft當日都有van 我諗得td cs無ban

但一個月先得一千 有排先撳晒出嚟

一般黎講都唔會諗撳晒出黎架啦點都有d係入面買賣股票
真係想一炮過就唯有捱35usd拎晒

牛牛已經做埋社交平台 其他只係單純一個卷商

國藉要填香港
未入藉填咩英國

盤前短囉

知唔知佢撳錢個rate靚唔靚

VISA rate

都算靚

朋友
btw 支牛 app 係寫得唔錯，
但ft 其實整左卡仔 真係勁方便，每個月可以免費攞次錢

佢國籍應該寫左英國，我都係bno 寫香港表示身體健康

其實最主要都係要俾稅。btw，我都係用CS

BNO 唔係英國係咩

How abt TD?

我果陣CS，用BNO，國藉填咗UK oversea，佢打黎叫我改番UK

明明本BNO寫住英國

push

first trade 好似大陸人開？

唔使比稅喎，俾咩稅

創辦人係台灣人

capital grow

TD

Capital Gains
Nonresident aliens are subject to no U.S. capital gains tax, and no money will be withheld by the brokerage firm. However, this does not mean that you can trade tax-free. You will likely need to pay capital gains tax in your country of origin.

人地支牛5點盤前
Ft 9點先有

仲有支國審查添

BNO 係英國國籍
但係有冇 NI number啊？

有野換
咁我問返你點解唔用得牛牛

又講得通

薜揩油問：有冇NI關乜野事我本身個FT戶口仲有英國銀行戶口都係就咁BNO開🌝

我答：香港人美股收息係要收30% Captial Gain Tax，英國稅務居民係 15%，有 NI Number 先證明到你係英國做嘢呀嘛！

你第一日用Firstrade?
唔識分Nationality同Citizenship?

Ft 張debit card 我9月中申請，差唔多11月尾先收到卡

開個美國戶口 咪ACH一野射出黎
免費

因為年青人要擁抱鄰近大國嘅懷抱

咁易有美國戶口咪係

唔使畀

我CS 自動扣，會唔會係我國藉填得唔岩，填咗US

條on9仔唔識睇中文

yes，不過盤前價只係由好少嘅成交量推動，好彩嘅可以買平，但都好易買貴，所以我唔會盤前交易，對我冇影響。真係覺得好重要嘅就自己衡量

留名學野，諗緊邊間走資，既然走資加埋投資就更好，初步想ft

我一月中申請

理論上國籍「香港」係唔存在，無論你幾咁鍾意香港，你護照寫乜就係乜國籍。對上一本寫「HKG」做國籍嘅護照叫BDTC，但係就已經變咗廢紙。

我一年前開FT嘅時候係用BNO填英國
用到依家都冇問題
突然嚟變？

我11 申請，張卡早兩個星期1 月 尾先到

FT fb客服好快覆喎

佢個國籍係 citizenship，可以用 BNO，不過要填香港

開唔到離岸

直接打佢個電話/Send Email係慢過佢系統內搵你好多

國藉不嬲都uk

出金要收錢？
咁痴線
收幾多

美股sofi算唔算方便
入錢轉錢出嚟唔洗收錢掛

唔係離岸

睇嚟自膠得
公民身份

比次機會我是香港牛牛

futu真心on9 有次set左9$止蝕 佢lag機搞到我放唔到
最後6.幾先走到 由贏變輸

唔出奇

純學術討論

美股本身係跟人名
即係話無論你係邊間券商開戶，你嘅美股都係你個名，就算間券商爆炸，如果佢冇非法挪用你嘅資產，最終你都係會拎得返你既美國股票/債券

現金
股票收益計劃（借貨比證券公司借俾人）
孖展

呢三樣應該係主要風險
理論上香港證監會保護你港幣500,000

即係話只要你冇開股票收益計劃，冇用孖展，現金加埋非美國股票不超過港幣500,000

邊間股票行都係一樣

35 USD一次

你又啱嘅35usd 一日賺嘅都唔只啦

中資行凍結得唔得

唔識英文

firstrade中文

得
只能夠避到執笠風險，但避唔到政治風險

不過你自己個人有冇政治風險咁自己清楚啦
如果自己有政治風險，重用牛牛呢啲就有問題啦

國籍比香港你揀你都轉

我冇咁耐喎, 不過好似剩係打過一次, 另有兩次用EMAIL

有無盤前，overall邊個介面/服務最好最全面？用緊sofi, 介面實在太on9,又無盤前，頂唔順

請問有無巴打試過Firstrade即日做買賣，賣出後啲錢唔會即時返去Buying Power果度？係咪有setting可以較？

(擺脫支那牛牛) 可能係全港最詳細美股新手教學文

慢慢考慮

Nationality 係英國啊
咁又點啊
你應該報返你住香港啊

中國出世 台灣成長 美國發跡
睇你點睇

前日先用bno開acc喎

國籍揀咗乜？用咩語言版本嘅網頁？用香港電話號碼？

謝謝陳同學指點

你自己講咗個分別出黎

cs可唔可以set止蝕

支牛個app 真係吊打Ft app
不過我都係用支牛睇FT 買
冇支牛account

冇收過佢任何關於debit card既email，上年apply都冇收到呢封

已經等左成星期都係未覆我 睇嚟要再send多次去

若然你仲未收到張卡，你試吓跟呢個email嘅方法再做一次，我跟咗做好快就批咗

我都係前幾日先用bno開完,用中文 香港電話
國籍好似係填香港
第二日就OK

charles schwab開到盤前?

梗係得

有 好似早過ft一/兩個鐘有得玩盤前

買港股, 邊間最好?(OR 可以買賣港美股既BROKER)
銀行買/賣50萬貨, 要收2000$ HKD 手續費, 差唔多0.4%
屋企人有實股(1張張個D), 想入番落BROKER/銀行KEEP , 方便D
巴打有冇介紹?

limit?

Limit
Limit stop
Trailing stop都有呢個要搵cs開StreetSmart

我有啲深黃friend都係用支牛
佢哋自己屋企煮餐飯都要所有食材nmic
但放心將血汗錢放喺支那app
唔明咩心態

Thanks 巴打提供資料
岩岩填完 Up to 15日會處理
今次應該掂

35 usd出金，即係等於ib買賣35次，或者牛牛買賣17次，ft交易免佣你一個月都已經慳番個手續費有餘啦，除非你好鍾意一個月出出入入d錢

你咁樣問法即係代表你對離岸戶口唔感興

香港投資者賠償基金只係保護香港戶口嘅香港證券，香港戶口嘅美國證券係唔受保障，

即係話用牛牛買嘅美國證券係唔受保障

一個月慳嘅手續費都唔止啦

轉做孖展戶口都有day trade限制，戶口不足$25,000美金，一星期唔可以做超過三次，否則佢會remark你做day trader，買左之後唔會畀你即日賣，
不過如果你之後入返夠錢，個限制就會自動消失

我都係，不過我有牛牛ac，買港股用
牛牛個apps應該冇人超越到

仲要俾錢支牛賺

銀行買最笨柒，除非你有超過50萬貨，驚證券行執笠

都明嘅，真係好用，同埋轉會去其他都冇牛牛咁方便

其實支牛個app有咩咁特别
又唔會幫你賺多啲

國際版係全離岸

啲資料齊全又方便，我都會用嚟睇

cs int個 apps好廢
成日login唔到trade唔到
time你老母out

ft 我出左卡，每個月免費撳錢一次，過atm 就得，好方便wo

之前用IB trade 一個月都比緊幾千hkd commission
係佢禁買先罷用

exact7ly, 支牛領先世界

咁睇完都可以用其他broker買
係都要俾支共賺？
ft連左個morning star都夠齊啦掛...

點解用bno開

都係個句
你唔用股票收益計劃，唔用孖展
美國股票係寫你既人名，存係美國，總會俾番到你
唔需要特別保障

即係不論你用支牛，ibhk ，ibllc，嘉信，FT，RH，咩都好，美股美債係寫你本名存喺美國交易所
証劵行執笠都係睇點比番你
我用ib，有時都有信寄黎，係某啲股票既公司係美國寄黎，收信人直接我名，寄信人直接個間公司，你買十股aal，你間証劵商執左，個十股aal唔會唔見左，你個名黎

竟然冇人講futu有api🤔香港真係好少program trader

其實兩者有乜分別？？

你係咪想講tax resident?

trade 咁密?

係咪有fee?

exchange rate 係點

我睇個交易紀錄時

買入時 fee嗰欄 係冇數
但賣出就會零點幾 fee

但我用bno，㨂所在地香港又開到喔。

你總數25000+每月第一次拎1000免手續費

講左咁耐 都無人講支牛有盤前， first trade係無依個重點

係囉 完全零concern

有盤後 但係無盤前差好遠

又唔見得支牛特別friendly
而家改到個提款制有咁入得咁入
一大堆唔關事既function游來游去

個user interface係支牛贏哂

有幾多人4點就trade 可以真係執到石仔入袋
盤前CS 7點 FT 8點 都未夠?

如果咁早就要訓 好心咪買美股

其實我用緊sofi想轉
TD好定FT好？

我只會選香港無分行既公司，人民幣咁撚香我真係唔放心

講係咁講，不過到時會唔會有咩特殊問題真係唔知，所以我都係用返美國戶口有返美國個保障穩陣啲

visa rate黎

係呀唔單止唔算，假如你淨係攞嚟放錢，每個月仲要收十蚊存倉費

Ft又話開左戶一日送股票，幾時先有

再開囉 ibhk有作用嘅 唱錢匯錢

for 美國人？

原來係咁

如果你係day trader就知到盤前個波幅都可以好大

好似極光咁6點盤前90%10點左右300%，到盤中就一直落如果你盤中買就買跌勢

高手
可摸耳分享下你個例子佔你ytd profit 幾多％

支牛資訊多(美股資訊比較慢)
盤前後時間長 出入金方便
缺點大陸野 美股收佣最低1美及平台1美(遲D會唔會唔收就唔知)

first trade用左2個月
0佣0平台
盤前後時間短 出入金唔方便(試過出金要打黎確定 見唔知乜電話冇聽 搞左好耐 有卡可每月拎1K 但如果戶口有10K 你有排拎)

開緊TDameritrade (開戶好撚慢)
開左1.5個月 啱啱搞掂 但有D野錯左要更新
0佣0平台
未入錢未用 單睇APP個比first trade好 搞掂後會試用1-2個月

以執笠風險黎計我真係睇唔出有咩特殊問題
或者你開孖展或借貨出街，咁美國保障就真係好重要

否則都只係精神上舒服啲

我通常用laptop嚟trade
反正我月供每月只trade一次 好少用app
對我嚟講最緊要啲錢放得安心

前幾日有日大跌
login唔到又trade唔到
想撈底又撈唔到
有時短倉想放又放唔到

IB點睇

我個人認為好多大公司執笠之前都睇唔出有咩問題，突然爆出嚟嗰下先知，同埋保障越多越好冇人嫌多嘅，小心駛得萬年船，一次中伏，唔知要幾耐先搵得返冇咗嘅錢

無食差價咁濟 仲抵過百年嗰啲找換店 幾個制搞掂

而家用佢換美金 再過落ft

但對上嗰次 兩間都ban gme
即刻開個td

用desktop version 啦
無試過login 唔到

上層油頭義士笑人生癌冇錢醫
油頭義士=平壤黑人

入
沉底堆po鬧佢 封鎖佢
求pin

你推左好幾個post 都冇人理你
你連上連登都冇乜存在感

唔係話要bno咩？

成2-300 萬貨，現貨來，諗緊放唔放番入銀行，定搵boker 放好，但最平好似都係支牛

幾百萬就梗係銀行啦雖然手續費貴啲但係幾百萬你唔會day trade掛？

其實想賣晒佢轉CASH, 但一賣就蝕成萬HKD 手續費

垃圾支那牛牛

諗住放4球入離岸美股
點睇

收皮啦大種乞衣
用就用唔用就唔用
用一半唔會代表你特別清高

點解要賣，放銀行咪得

開個citi bank美國戶口？

好撚扮野

因為唔覺得個幾隻股票會再升, 所以想轉番買第2隻股票

我用firsttrade,d美股成日叫我投票,
係支牛, 未發生過, 亦唔知可以點投票.

真正美國証劵行點都係好D.

咁咪計下，
證券行買賣手續費+轉倉去銀行轉倉費 vs 直接喺銀行買賣手續費

睇下邊一邊平啲

yes 上次先收到apple股東大會嘅資料

呢家D股票唔係係銀行阿, 係我手上, 實股來, 就係諗緊入落銀行好定證券行好
但身邊好似個個都用支牛/銀行

如果想實物股票即放, 梗係係證券行開新戶口,
好多時新戶口, 唔使比轉入費, 又首月免佣/半佣, 沽完就轉錢走

有冇咩介紹

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問油頭義士(狗隻#54927)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我ibhk
都成日有投票開會個啲

不過ib個app認真係得淡笑，差到冇朋友
支牛個app真心寫得好
簡單易明實用，但報價總係慢少少

外國rh我用唔到，不過睇youtube鬼佬show出黎幾易用幾過引

Etoro反而唔係咁得
嘉信未試過

得1000？

想問CS 個介面有無多d野睇
FT 既乜都無

建議開電腦用SSE
應該冇野你揾唔到

APPS只係做緊急落盤用...

開緊IB
牛牛都仲用緊
有堆0 成本股 無得轉倉
成150usd隻
賣左買唔返

我近排開
3個星期搞完
會有個喺三藩市office嘅香港人幫你跟進
唔清楚幾時要入哂25k